鄭松泰：立法會搞Zoom會議，議員不受特權法保障，我已表明不會出席，唔好問我去咗邊。萬一我質疑疫苗，分分鐘會被藥廠追討。

鄭松泰：
今日立法會第一次搞 Zoom 會議，雖然秘書處強調是「非正式會議」，但我已表明不會出席。
撇開「體統」的問題，informal meetings 的意思是議員不會受到特權法保障，萬一我質疑強制打疫苗發大財，分分鐘會被藥廠追討。所以唔好問我去咗邊。
智力門檻：90

WFC

都唔想知你去左邊

乜水?

無人想知唔駛講

食美心

反正都係瞓教

唔駛做淨袋，又贏

成撚日都智力門檻做乜鳩？

樓主可唔可以唔好再貼熱狗d post,好撚督眼督鼻
我四年前投左佢已經好後悔，唔好再折磨我可以嗎

屌佢老母死熱狗，話之佢返屋企食屎啦

Nobody likes you

無人想知呀

點解一定要用 zoom ?
有 open source 唔用？唔洗錢

是撚但啦 你條投共熱狗除左自怨識做乜

冇人想知你去左邊

智力門檻: 20